（你問我盡答）同個fd去行山頂唔順自己坐左係到

好L悶

點解頂唔順?

個人虧得濟係咁，平時冇做開運動

好廢

咁你個frd自己行?

相？

多謝

exact7ly

行邊

已經回程鳥，所以沒有

蚺蛇尖